有冇人可以錄把聲命令我12點鐘準時訓教

日撚日做野做到好夜訓

第二朝5點起身飲茶，同日要頂到夜晚先瞓就得

起身屌閪啦